[低功耗女朋友系列] 筆直5000,想砌條細細粒又唔嘈既女

自問而家已經過左瘋狂打機既年齡, 就算有都可能都係放假玩下咁,主要都係LOL, CSGO咁
平日放工之後就通常上下網,睇下片就一日,好少會需要部機做D高效能既工作
但由於部主機係放係枱上面, 又大舊又嘈,所以想砌部mini-itx,但又唔想放咁多風扇入去

用悠二條4000蚊細機箱LIST做底
CPU
- Intel® Pentium™ Kabylake G4560
or
- Intel® Pentium® Processor G4600

Motherboard
- MSI B250I PRO (如果轉wifi版,BT個陣會唔會搞到底版好熱?)

RAM
- 8GB x 1 DDR4 2400MHz (都係唔知邊張好)

Display Card
- 1050Ti 但唔知邊張比較好

HDD
- 本身有 3tb + 120gb ssd

PSU
- 本身有Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W

Case
- Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX
or
- Silverstone RVZ01 個類既case,但火牛就應該要換 (最理想既size)

Monitor
- LG 34UM88

同埋想問下,如果用g4600既HD630 係個34吋 monitor到玩lol OR CSGO 開全高效會唔會LAG